[
    {
        "randomId": 659
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Inka yanjye yimira mu kinono, ikabyarira mu ihembe",
            "option_1": "Igitoki",
            "option_2": "Inzoga mu muheha",
            "option_3": "Umunyeshuri wabaye uwa mbere",
            "option_4": "Ibitotsi bya mu gitondo",
            "correct_answer": "Igitoki"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Nahuye n'uwiruka atagira iyo ajya",
            "option_1": "Umugore ujya iwabo",
            "option_2": "Injangwe ihagaze ku meza ishaka imbeba",
            "option_3": "Igihandure",
            "option_4": "Umusazi",
            "correct_answer": "Umusazi"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Aho Mutara na Mutaga barwaniye ntiharamera utwatsi",
            "option_1": "Isake ifite ibirokoroko",
            "option_2": "Umugore ujya iwabo",
            "option_3": "Sone yo ku irembo",
            "option_4": "Agatsinsino",
            "correct_answer": "Agatsinsino"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Kora aha",
            "option_1": "Amenyo",
            "option_2": "Umunyeshuri wabaye uwa mbere",
            "option_3": "Umuvuba",
            "option_4": "Ikibuno",
            "correct_answer": "Umunyeshuri wabaye uwa mbere"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Akamanimbanimba,ingoma zo kwa Magagi zivuga zinihira",
            "option_1": "Icyobo",
            "option_2": "Inyenyeri",
            "option_3": "Inyundo mu ruganda",
            "option_4": "Ibitotsi",
            "correct_answer": "Inyundo mu ruganda"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Kati parararara, kati pa",
            "option_1": "Agasongero k'inzu",
            "option_2": "Igisozi kirekire",
            "option_3": "Umukecuru wurira ikigega",
            "option_4": "Ifaranga ku meza",
            "correct_answer": "Ifaranga ku meza"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Biteganya bitazahura",
            "option_1": "Abavomyi",
            "option_2": "Gusitara",
            "option_3": "Umusuzi",
            "option_4": "Inkombe z'uruzi",
            "correct_answer": "Inkombe z'uruzi"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Ngira inka nyisasira amahina nkayorosa andi",
            "option_1": "Ururimi",
            "option_2": "Inzoga m'umuheha (umukenke)",
            "option_3": "Igicucucucu",
            "option_4": "Akayunguruzo",
            "correct_answer": "Ururimi"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Twaraye ihinga isuka iramungwa",
            "option_1": "Ururabo rw'ikawa",
            "option_2": "Isahani yaguye ingese",
            "option_3": "Imihanda, uruzi, inzira",
            "option_4": "Umwana w'uruhinja",
            "correct_answer": "Isahani yaguye ingese"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Akari inyuma ya Ndiza urakazi",
            "option_1": "Inda mu ruhara",
            "option_2": "Ukwezi n'inyenyeri",
            "option_3": "Imvura",
            "option_4": "Akanyana mu nda ya nyina",
            "correct_answer": "Akanyana mu nda ya nyina"
        }
    }
]